放榜打氣集中區

好驚無3322

小妹想讀hku

我想入到hku space 咋。。

聽校園台d 人講 能仁asso 好勁，希望入到

入compass

指大太勁驚入唔到

讀唔成書咪一齊做雞囉

做雞都唔俾你隻性病狗屌 吹咩

一齊做？？？你有門路？？

你打開門做生意，含癑阿差你都要接㗎啦

有呀，聽晚九點新填地街鳳城指壓門口等，我帶你上去 interview